黃藍是政見，好睇是良知

留名黃子華變電影界龍門（餐廳）

正

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

有影評踩部戲就係奶共就係鬼

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

你講左呢個事實出嚟,你已經係鬼
ban ,block ,起底三神獸出動

葉念深啲mk戲算唔算本土，洗唔洗撐埋？